鄰近邊境居住嘅巴打請昅實陸路進出口岸 提防中國嘅人力車輛調動入境

郭文貴本來口水佬
但係燒山開左聲就完全唔可以鬆懈
昅實可疑車輛

或者你覺得 鳩鐵都入到嚟啦 有咩用
但記住一樣野 鳩鐵係地底，要運送特殊 重形車輛(裝甲車etc)，一定係靠陸路地面運輸，鳩鐵落貨都未必運到重型設備上地面

所以睇實港豬澳 睇實蛇口 睇實文錦道 中英街 所有陸路入境口岸都要留神